明天816㩒錢日

記得啊，每人1000-5000蚊，一百萬人已經可以蒸發至少10億

721
811